[I/A] Fate Grand Order JP [679] 萬眾歡迎星期三樓豬老婆泳裝落地

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

星期三開泳沖

好撚毒

典解大家咁嬲

因為又無沖

泳沖 下年見

萬眾歡迎樓豬老婆人人都有份

有無小刑武藏百合本

有無咁多leak

不了

無 只有小刑被迫害本

隻game冇下年了

緊急需求ntr本 唔係怕自己會輕生

留名睇弓sup

不了 打完丁無埋最後既生存動力重易死
幫緊你

心情差仲睇得落ntr

小刑果本ntr

萬眾期待係泳沖

想G禾老死牙敗bo5 jor鬼佬牙榮未!

出面個氣氛講乜都晒氣
變曬發嬲雞泡魚

其實唔係一早講左機場集會係和理非咩 點解變左救護記者都推都鬧

完全暴走

又要

泳沖等多年啦

機場乜料?

想問梅林是咪仲係要有一隻

啲iTunes 卡咁撚貴嘅屌

最好點都要一隻

反而想抽禮裝 希望拿拿臨中哂3張禮裝算

係門口

咁奶硬野啦

某程度太高估前線決定
尤其累積咁多火氣,一兩隻臥底就夠
早幾星期叫親和理非升級都繼續陰D陰D叫人下場
基本次次都係一次新野成功之後即變衝突

唉

有個金毛真係唔知佢想做乜

阻左救護;挑釁埋狗仔
完美Be Water左啦

依加屌都無用 諗下點樣拆好過

32台有人捉到福建幫

笑4 有件咁既T

呢次行動好似唔係幾掂

有好牌都唔識打

好撚亂

我睇下佢地比唔比到可以接受到既解釋
到底捉到又點.......

有乜所謂?
去到依家仲顧咁多?

最緊要係唔好割

捉到公安又點
你一係就打鳩佢
一係就影相之後放佢走
而家又唔係戰俘
仲要機場冇得就咁綁喺電燈柱就算

依家咁樣放 比人溶左都似

睇下818點

每日都見有啲人想割咁

留嚟托柒咩
影晒佢個人資料已經好夠

而家情況

批鬥咁款

嘥時間理條友不如多啲幫遊客手好過

依家呢個環境 一定放唔到
除非有人護送佢
你睇後面幾多人想溶左佢

幫遊客手 幫乜能野?

想洩憤都唔係咁洩
你而家唔放咪比班狗入非法禁錮入到正一正

冇人控制到個場面，同咪夾佢係到真係冇意思，仲要比人拎黎亂寫故仔

幫走唔到嗰班囉
唔通on99喺到撳手機咩

屌 條友係咪distract緊注意力 比黑警佈處衝入黎

又重複

放棄
頭先個警察舉槍真係符合指引,我都唔識兜
佢地死都要講佢抵死先比人圍,唔可以係佢比人圍到要舉槍

群眾不嬲有群眾智慧呢個優點 但好難統一行動/共識 你200萬人 得1000個衝動 都好撚震撼啦
今次we connect 只不過係林鄭同班黑獸太黑人憎
5大訴求 最大公約數既獨立調查委員會都無 和理非應該唔會割住
都係個句 睇818咩情況

呢樣又驚 呢樣又唔好
唔好出黎抗爭啦
抗爭從來係有代價 冇可能所有人都討好
btw 條友比人打完了

笑4 打狗
[FactCheck]現場果個真係記者黎！環球網記者！

所以咪話一係打一係放
留喺到真係嘥時間

加油啦
你依家有無可能自己撤退 又唔會比門口d警犬拉
今次抗爭需要d有腦既前線

依家簡直就係perfect
打完嗌救護抬走佢

唔係搵唔到記者證咩

仲係有幾件鬼味濃既激動撚
明知係鏡頭前仲講斬手斷筋
全部包晒耳

呢樣我有保留啦
出過黎幾次既
見過有d好燥 好激動既
我又唔會話佢地係鬼既
我份人都易燥
見到呢d仆街大陸佬我都可能會咁屌

諗計拆彈喇
仲係到屌黎屌去🚬

我真係好想同佢地講，越嬲就更加越要冷靜
頭先有人嗌話叫開臨時記招我就認同，最少解釋左到底係咩事先
但係現場根本就控制唔到，有人連救護都想打

結果又係捉鬼捉到出事 其實都唔係第一日知會放啲針入黎嫁啦

越嬲就更加越要冷靜 道理我同你都識講 用把口
但現場會有咁既情緒同發展
我都係會表示理解
自己友比差佬打 比古惑仔打咁多次
依家捉到條大陸佬 冇溶左佢咪偷笑
我唔明去到呢個時間 仲要做戲比咩人睇?
你係黃就係黃 藍就係藍 邊有咁小件事轉立場

中晒計
我個fd激動少少已經被人話係狗

唔係驚
係頭先仲未諗到,捉到又點
家下諗到啦
係咪都犯法
搜佢身,開佢手機刪曬d相(但支那機有冇即時傳走就唔知)
之後放佢走
本身係捉住,圍住都唔知點
行完私刑又唔肯放佢走,結果打埋救護

所以我先話現場根本控制唔到
你問應唔應該打佢，我支持架，但下二三步點？
反而捉到人之後應該好似而家港台live咁解釋到底你地做野個用意係咩

你咁講係理智過左龍啦
我地做既係應該體諒下呢一次
或者再難聽講句 隻眼開隻眼閉啦呢次

咁唔做都做左，無得rewind架啦
希望大家真係學精

咪要補飛諗下點再解釋得好d

希望大家下次識做我覺得開臨時記招都幾好

唯一好彩係兩個月都令中間派一係去黃/藍;一係就完全唔理;
但係黃同出唔出黎係完全兩回事

希望和理非唔好割

而家指責真係冇用 最緊要係諗點拆同點防止有下一次 講真預左聽日實比班狗大事宣揚

唔割都肯定少一半人出黎
仲有3日反擊準備818既

有時間就幫我比個正評or推post.....多謝大家

我諗大家暫時要係過濾post設定 過濾下topic個 [輸]字

留名

根本就要set d基本共識 打記者醫護呢d根本就on9

分分鐘817開片先

根本一開波就講左唔會咁做
但有班人忍唔到手,錯手打到啦我估

諗起班狗咁講 不完美 可接受 要改善

成日黎講咪淨係話人煽動同打人肉酸
由下午開始講到凌晨講講講,到到依家都冇人制止完全唔知想點

個記者自己冇記者證又扮遊客,啲公安又真係公安黎
有咩好拆呢,我覺得係個焦點放錯左落第二度
明明公安單野好大件事,大家都轉移哂落去捉前線啲鬼

其實有d野割左你唔知姐
民意調查第四訴求 釋放得4成4 其他5678成
你依家咁搞 就算獨立調查查到有黑警 都好難搵人同你傾兩邊特赦

如果公安死撐話黎旅遊可以點
佢又無係香港執過法

出面啲post笑到我gapgap聲
啲人知唔知自己講緊乜

除左on9都唔知講咩好

唔係，頭先係運緊個大陸佬出去時仲有人想去打醫護or個大陸佬，係其他人阻止

成班著黑色衫又帶棍,公安唔係混入左香港警察先有問題
個兩公安係同一區,仲有一班同黨走甩左
要講大把野可以講鳩佢,屈鳩佢都仲得

第2個post人講
公安拎兩碌棍落嚟混入人群，企圖煽動群眾，呢啲罪證確鑿

後面藍衫個冇睇到鏡頭遮左

警察咪夠做埋哂一堆仆街野犯法野
政府咪又係幫佢地講到好合理
公安單野梗係預左佢地又會老作

節錄伍公子
「不分化，不割席，但係打人就唔啱！」
「不分化，不割席，但係你阻到遊客！」
「不分化，不割席......」

成日話民意逆轉，唔該你班撚樣照下鏡，你自己咪就係人民囉！

好似唔記得沙田果次夠打到條cid仆街咁

講得好啱
問題係佢地當睇唔到

覺得好多人未接受到行動不斷升級帶來嘅結果

我覺得某啲位講得幾岩

陰公,我地淪落到要玩看圖講故事
同藍絲一樣

其實如果機場照開拖係無問題 如果班狗夠膽嘅話打爛左個機場 機場就癱瘓 呢個代價睇下政府俾唔俾得得起
我覺得問題係 如果對家派鬼入黎 做d違反一直以來前線共識嘅野 例如同旅客口角之後打人 或者打記者呢d 拎黎入我地數 係咪仲要不割蓆呢？

唔係有隻狗沖入去推低左個唔關事嘅女人先比義士打獲咩

家下黎講應該要接受埋,跟住解釋同道歉

打完佢咪立即拎枝槍出黎指人囉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

信焉。

根本就抵打

有埋片

純粹覺得share埋條片好似好啲廢事啲深cut左頭果part再sned出去

自己睇,首先係單拖出去打女仔
之後佢比人圍,比人搶警棍
得佢一個冇其他同事救佢
好符合生命受到威脅e個情況
果幾秒間佢都唔會知對面會唔會收手走人
家下唔係講佢前面扑個女仔岩唔岩
係佢點解要用到槍
我真心唔敢拎e條片出去講,對家都好易拆解到
唔係咩武力對唔對等

打和啦

但係張圖真係用真槍指住人
有咩看圖說故事呢

升級要有明確行動同目的
所以和你飛前叫幾多句文宣做野/和理非升級都難以動員

解釋佢點解要用槍
得張圖冇左個前因後果
變左好似藍絲咁得張隻腳損左既圖就話係燒傷咁

佢咁樣玩多幾次 用呢招瘋狂抹黑嘅話 818想多人都難

所以我覺得要調返轉講，隻狗唔沖入黎亂拉人點會比義士打，義士都係想阻佢濫捕。講佢拎槍自衛之前應該講返點解搞到會比成班義士打。

咁818民陣叫又唔同既
人數應該有但都係驚點埋尾

新上場條友就係用呢啲陰招搞分化，前線情緒起上黎真係唔係個個都控制到自己。雖然真係好靠前線有共識只可以做到邊個位就要停

所以係兩邊都有佢既合理性
唔係一樣好壓倒性冇得駁既材料
當然啦,如果照用拎黎呃下c9既你鐘意啦
但唔好比佢地睇到片

要拆解我都係諗到證明前線帶頭衝既真係鬼黎
但家下又唔想玩佢既捉鬼遊戲

屌總之就係今日係有d野做得核突左 不完美 民眾/前線要認有改善空間
呢d係我地同林鄭同黑獸個分別
至於5大訴求 就不分化 不割席囉

放心，實有人cut頭放片，原片要留黎備用

咁快手

我都覺真槍實彈呢單野係打和
人地可以係記者會答得好理直氣壯no er... 唔同黑警其他衰野

就算唔捉鬼
前線行動一齊傾掂數
見到有人衝動
唔好驚唔敢出聲,比人帶到
真係要前線大家都肯咁做先有用

真心覺得有啲鬼衝出黎俾人捉

呢到真係好 都有d理性討論 我果段野拎去cc台講一早俾人屌冷氣軍師同分化撚

有心放出黎比你地捉，比你捉左幾個之後咪個個起晒疑心

無得拆
和理非代前線認錯好過 之後前線做戲都要 扮改 或者呢幾日減少行動
務求818 出到百萬人 代表大多數人重係覺得不能接受既係政府個邊

但我覺得今次818要多人難d囉

冇跟曬,有d post講咩前線有幾個有黃色圈之類,好似d鬼用黎分
如果本身有班人咁得閒自己搵料搵鬼就由得佢

冇，前線打晒仗咁，個心態唔同，唔怪得佢地

scmp︰機場申左禁制令
大家睇路喇

大家志同道合

其實我覺得鬼在公安都搵到2個出黎打 好似太易
點解搵唔到班黑獸

題外話
文宣太多只學藍絲設計唔代入諗法
或者d順水推舟太重細節而缺乏陰謀論
經濟、外國勢力、貼身類比應該向中共學習
自己圍爐輕鬆下可以但唔好當做左拉攏對家

標題黨黎

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

我有scmp做的朋友講係legal source黎
乜都標題黨未出咋唔代表未申請

真又好假又好，諗定對策冇壞嘅

禁制令內容係乜先，未知佢想點

唔俾示威者聚集掛 但點樣分係咪唔係示威者又係一個問題我唔著黑衫 唔叫口號 拎住個行李篋係到行黎行去 你逐個逐個問？

除非你成個機場停飛 咁樣就分到啦 無任何旅客 但我相信唔有人咁on9仲入去

如果落個咁廢嘅禁制令 除左做樣真係諗唔到做乜。

雖然我都諗唔到仲有咩方法去禁
最多唔比宣傳咪貼張野係個篋到

就算佢禁乜禁物
我拖住個篋去到鳩叫口號囉，有人和應，佢問我咩事，咪話咩都唔知，唔識和應個啲人，唔知佢做咩應我
宣家香港有法例唔俾大聲講野?

送中過左就會有

上過連登？ 扣定100分先

你信用評級F

係咪唔俾課金

咱們中國人沒信用怎樣用信用卡

外國勢力

10符到手

又可以bo5 兩隻5星

泳沖

好想快d有梅林抽呀

我抽咗武藏再算

聖晶石的庫存充足嗎

周年送啲石+10符，未課

一抽足已

1抽寶5

繼續抽膠

yd

In YD we Trust

今日會唔會Delay!?

女僕BB

不完美 不過可接受

會=預期之內
唔會=抽爆

布迪卡

最多話偏頗
但藍絲個啲直情係假新聞喎
差好遠

睇死今日又延長維護

學啲藍絲page話齋
點解事主唔報警？
係咪心有屎？

ssb都係

我已整裝待發

咁事實係佢冇端端衝入去捉住條女仲想非禮佢

Dat ass

不課金聯盟仲存唔存在

希望大家課金g chi葉爹

會課金但係唔等於我支持葉狗!

俾D骨氣LA....

想Un

業界良心

典解

玩online game玩到無錢

認賊作父

秦國撒僑

好玩

因為我想要既佢通通都唔比我

香港國際機場連續兩日未能正常運作，泰國政府計劃派出兩架飛機，協助滯留香港的國民撤離。

泰國傳媒引述泰國皇家空軍發言人說，準備了一架C130運輸機及一架A340空中巴士，到香港接載國民回國，相關官員亦隨時候命。空軍已制定撤僑計劃，但未知飛機能否降落香港機場。

曼谷郵報引述空軍總司令說，已經要求官員密切注視情況。總理巴育表示，泰國駐港總領事館正定期評估情況，呼籲身處香港的所有泰國人避開示威活動地區，政府亦促請國民延遲非急切需要的行程。

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

要背書了

終於收到個4000蚊
又會咁岩

課啦仲望

課撚爆佢

證明咗呢幾句嘢真係要嚟撚狗

屌你，我尋日都收到

上天嘅啟示係時候課一課佢

D yen咁貴

816撳錢出嚟買實體卡課金先

出面實體卡賣得好鬼貴

已經跌左，琴日重貴

落番70先考慮課

1萬羊 675貴唔貴

應該冇咩可能， 除非侵侵突然唔打

平

ios有update了

係咪今晚六點開活動？

唔delay就5點

delay我就斬死葉狗

斬硬

沖太

係咪最後都冇出cm?

等5點啦

賭下佢遲幾耐開仲好

會delay

巴打個名

泳沖今次一定出

課到bo5

沖田必成最後大贏家

dw:許第個願

之前信和買71x 唔知有無加價

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

外星人泳沖

gsc有無新既土人/figma灰模tips

見到大家搏命燈泳沖真係好笑

580人仔賣7XX 你比錢我好過

有夢最好

賭王大賽

再笑 後果自負

Agger

無幫襯過淘寶，不過幫襯過520

520好鬼慢

風魔個look

鎧武sid

ya bring back, ah bring back, oh bring back my 泳沖 to me to me

希望大家罷課反葉 直至回應五大訴求

錢同肥都未刷夠

淘寶都係要搞好耐 所以好少用

屌你老尾啲公安混入左我個pool到搞到我抽唔到五星

嘿

on9999

唔課俾葉狗，課俾神盾

pad一野加10隻落9ho機

公安捉走左我隻神盾

比工口呃左我一井

我愛宮本武藏

5課

佢死都唔開返mgt 想要多兩隻艦長

宣家眾說紛紜，我建議你報警處理

4點鐘玩陣台版公廁 玩到5點開Game
等睇delay

歡迎提供證據

Pmed

又一個月 pm左

一上黎又見到台主燈走左5點個CM

識野喎，知道呢度GBF先係主流

我地係咪應該去gbf po招好友
gbf fgo一家親

gbf係外國勢力

個邊冇人

我強勢回歸fgo
強烈譴責外國勢力説三道四

說一聲反葉 我們就是好兄弟了

邊度課金可以平目前D

整齊6屬終路了

we connect

希望陣間我兩日辛苦血汗打番黎既1PACK石有回報

比唔比笑人用腳本

香港搞成咁 點解仲可以繼續打機？

我左手扑濕黑狗，右手打路

實際情況同po所見未必一樣

真英雄可以用眼黎殺人

我對眼一直在關注

希望大家唔好反葉爹

紅寶武藏 一賠0.5
綠寶 一賠2
藍寶 一賠 4

實係藍

綠寶

我反而覺得最冇機會係綠

諗起不義聯盟
超人殺Shazam

綠AOE 又回到NP
伯爵可以退休了

等睇單體

神父=隱型佬

周年生放唔係出咗係全體咩

寶具片AOE喎

係咩 冇留心聽書

無加np技 連np回收增加都無

比埋link你啦

跟機

喂喂喂 企開啲啦

我唔覺得會係綠寶，np回轉點我就唔知啦

食正麻雀個特攻啦班撚樣

藍啦, 綠寶留番俾泳沖

6-8hit 藍寶

b職NP回收唔係低D既咩

惡源

係低啲，但都有例外 你睇狂蘭

C狐 豆爸 ： 俾我抖抖

抽了

魔法老女人都未出聲
再戰一千年

陳宮：豆爸，休息？無你份 過黎幫我放buff

好似變哂650

唔貨最平

武藏係紅寶我成年唔課俾孽狗

陳宮：點解上面三個覺得可以抖？

用緊幻文西周回...

得啦得啦

兩個都用

每條生命價值並無區別
等陳宮射哂sup表d武藏出街

出嚟啦泳沖

延遲派石

delay no more

射人老婆格外開心。

8分鍾

睇黎掛返孔明安全啲

豆爸係邊個？

google is your friend

鋼鍊 男主老豆咩名

中

搖撚準備

......

你地努力

我未試過正日中5星

風!

抽

跑狗準備

我估九點

準備執

gogogo

個server永遠到達唔到開維護完嘅真實

又要打丁

are you ready ？ guys!

唔記得更新

開左啦 同志們快上

cm呢

準時

係藍寶

ez

藍寶

藍寶

YEAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

我好想笑

洗唔洗咁同步

做乜咁撚多援護射擊

有冇人試幾hit

沖田？

武藏from mooncell

Yes!!!!!

最後的大魔王

melt 沖 白槍

仲有白槍！

沖田

怕醜豬

智將卿help

pool 2吸引咁多唔知邊隻係5星

有莉莉絲

我好似抽撚錯pool

扣5000血

正常就沖

呼符寶石翁

仲未返到屋企
繼續睇入SER

2池沖田 白槍 meth

返緊工

武藏雜誌張圖好似正啲

melt

刑了

4星
信長先可以笑佢俾人降做4星

中呀！
melt 沖 乳

比武藏更吸引

全力pool3

阿榮寶具
梅林改模
小太郎改模

喂 洗唔洗咁快呀

1 PACK BO2收工找番文西條數

痴線 全部都係老婆 點抽

強唔強

4隻碟仲未bo1到 係咪我個pool set錯左

200石寳5曬 基本要有

唔好抽

上啦

教會勢力

大龍娘已中

泳沖識飛

個擂台咁似g gundam

回家了 唔玩gbf了

科輪那

兩張寶石翁

無上限追黃melt

有見地

解包有幾難

十抽 小刑 搞掂

正到

我隻刑部姬呢

4星 都追

十抽三隻五星

食屎啦

1 pack bo0

好好打咩你

食屎

武藏連發到先叫我

次次抽水著pool都係差一兩隻唔齊

好彩一早扑左乜都睇唔到

bye

抽咗10下單抽 咩都無

已經有十幾位手足想屌你老母

只想知寶具有無樣

招寶打好耐

連發唔到就輪到c狐俾人繼續射

中二王88了

原來你抽走左我隻武藏

有NP率50% 三回合 應該唔會連發唔到

要實刷下先知 不過就咁睇 唔差

未中目標點可以停

5星可以用碟換

但4星一定要抽

代表乜自己諗

黃金律50%
剛剛抽到中二王咋

420石冇真女主
晏啲去課

宮子伊織

等人試完先決定係咪補埋佢，抽到咁先得1張布妹

白槍 應該術職

pool1
pool3

幾pack

永續fgo

1關4,5隻怪好毒瘤

藍卡新秩序

強？

同場加映#773

又問衰野，唔答呀

抽左23分鐘

小氣簿

係咪要長帶QP禮裝打?

忍手了。布妹5星，停了

四百石加三十符0武藏,ho ball
淨係歪咗一隻大公

開住會抽，抽下停下

NMSL

禾小氣簿有冇record

改咗名都唔會走得甩

300石+ 10符
3 卡米拉
1 刑部姬
0 武藏

連發唔到喎

雖遠必誅

但係綠卡會識crit

雙C狐都唔得？

做人唔好咁小氣啦

大蝦單體定全體

用左豆爸C狐未

300石就想有五星

WA 兔女郎白槍，strong hold

我暫時10pack 歪殺刑 傑克 項羽 恩奇都4隻都係本身黃左
晏啲睇下點先再抽

50黃金率都連發唔到？

幾多hit

10pack, 你pool3點算

蕉fd子donate比我抽飛膏,我開台!

白槍好似幾正

中到刑部姬都滿足

冇抽到.g

100lv未

270石+12符補多兩單先bo1

今年啲選角毒辣到

np率會唔會死過項羽？

我覺得泳沖唔會係殺職

平均每隻5星 300-400石左右

每1 pack我去食一次煙

毅進星 $100

有冇機會係0e

冇石了

Me唔想活了 歪完第一隻心諗 下隻唔會再歪啦掛 抱住呢個心態歪左4隻

希望仇職

搭單得唔得 有冇fd子donate埋我

寶四小刑寶二大龍娘

差兩隻碟可以換沖田返黎

仆街中曬 咁快抽中

要等星期五先抽大龍娘

你開我DONATE你

個個caster都兔女郎

即係連發到?

寶5一定得

兔女郎仲唔係間尺

melt對腳

拎比陳宮連發

用左都連唔撚到屌呀試埋嫁王C狐又唔得

慳番

見人試打門
寶一，技二lv6開了之後打QP本第一wave回了35np(禮裝是lv20寶石翁，沒有其他buff)

碌柒了 冇肥

寶具最多回幾多NP?

本身冇藍放，真係連唔到都唔出奇

咁唔抽了無咗10符

蒼玉+嫁王C狐呢

寶好似得4HIT

屌蒼玉都係50NP炸喎 無野了

抄下齊格system

換人衫 雙嫁王

大龍女好撚正喎

要換人=不了

黃 黃 黃，一定要黃

0e

突滿寶石 2004?

@失敗

沒左對腳甲矮左好多

用籃色NP衫連到第一下連唔到第2下孽狗我屌你老母

全體

咁唔抽lu

我講咗好耐

10符寶1小刑

全體綠騎 連發到嘅話J 得又打得

仲以為好勁allin哂啲石落去

all左70抽 0 5星有d後誨

allin哂 寶1武藏
寶5刑部姫

server爆左炸

有冇邊D係唔洗抽的?

咁抽法會破產哦

等埋二池先抽啦

弓小刑抽完都係倉庫見，啲技又係唔知做乜咁

講真4hit 50黃金 藍光炮 大家都覺得訓係到連射

咁抽一隻足矣
Btw一隻都唔知抽唔抽到

你唔係期望小刑打得下話

個50黃金好似正係藍普攻有呀

得左冇限衫大家放心抽係連到既

樓主老婆(免費)

應該因為arts double 搞到斬NP 率？ 葉狗

見到要兩隻c狐就5開胃了

原來唔可以連射

等pool2

小刑我真係會間唔中用佢單挑玩呢隻弓搞唔掂

打D幾千血嘅先連到 不了

白槍

笑4

重要術職先勉強

拎d幾千血術門黎開刀

Art double平A所以斬左NP率
但50黃金好似唔限藍卡

我用文西唔好？

會唔會又有其他新玩法

黃金分開計，連住佢唔會咁寫

10符 + 270石 寶1武藏 寶1小刑 寶3大龍娘 1黑杯

為了愛

抽左幾多

歐

咁好彩

寶NP率斬完一半再50黃金
都係殘廢

4把刀有兩把係俾老豆用

俾神父有借口唔抽
垃圾葉狗

6pack

見你地話連發唔到，留返啲錢追埋梅林先算

訓左冇睇 泳武藏咩料

🚬

我係黎打機 唔係黎學數學

拿拿臨入event 當隻啊榮係自己抽算

唉

廢 好似係

要換人?

沖田醤大勝利

咁繼續訓等pool2

換人衫？

應該係

右上角

換人杉

唔掂喎 搞咁多野先連發到

20抽得尻槍禮裝x1
三星都無

有攻略未

20符90石

要禁好多制

好彩未有課咋 留錢水著獅子王

都係狂蘭cba算

用返緣卡隊

藍卡要禁 禁多下已經輸左

覺唔覺三星禮好難抽。。。

會唔會今年社長同wada齊齊降做4星

🚬🚬🚬

真

YES 唔洗雙狐我用人地果隻算

社長已經連續出左好多隻4星

10符，109石-寶1武藏 蘭陵王寶二

你都係黃左架啦？

Hi 為強度武藏抽不抽好

屌點解我係劍刷

點解咁快知有獅子王？

CM

自己睇cm啦

你改名武藏玲奈啦

bo3

入game睇下好無

牙榮個bo回得9%

掂呀，即係我都可以收手等melt

未開活動

寶幾牙

a卡回得唔多

縮左胸果然連np率都低左

3囉
留力下個pool黃melt

武藏個寶具動畫好撚hea
但牙刑果個

點解點解係項羽

飛哥都眼鏡閃耀

寶3都回唔起慘

靈3轉動畫

餵到60lv冇肥

上面呀介咪回起左，仲要未用master技
w2開黃金律/w3charge20 回得起嘅

冇突爆禮裝掛唔掛出黎好

有無人bo5左

好女仔咩色寶

屌友情pool啲3星活動禮死晒去邊

係pool1度

好多制要禁

仲有獅子王要抽

佢戴眼鏡做乜

到底有幾多個pool

仲要抽pad gung ho機

呀介今次爽YY

重pad
資助少陣大介屌女女

呢啲時候，行埋一二邊啦pad

真啊

寶五預定

咁你期望melt4星定5星

呢張先啱

暫時得寶一

佢周身街數

都係禁多一個制姐

等中埋梅林再算

泳裝係大出血時期

好想抽小刑舊肥肉

課葉狗都係差唔多

我都要抽melt

我準備左啲錢架喇，睇下啲運點

5啦

無準備錢
但下半出獅子王

唔好再講
準備又分期找卡數

你咪學三倍咁淨抽呆毛咪得

屌 留石抽梅定pool 2
好難揀

一車車月

人有兩個腎

=3=

Cm果隻係咪冲黎

donate我未,唔donate就呢世隻鬼佬牙榮都卡寶一

講到好似你唔係咁

唔好因為玩fgo 搞到周身卡數，好唔抵

能力範圍內啦

滑雪武藏可唔可以system

係

唔好理髮色啦

又唔係第一次出錯

melt 隻色都錯左

fapfapfap

屌啦星如果示威真係有錢收仲洗忍手咩

就講就到

就算真係有錢收，俾人打到仆街咁條數都平左/蝕埋啦

屌

3招技分別一個動作，其中一個仲要有rare pattern

睇唔慣新呢個比例

大人一定係兩邊抽晒

真實比例

葉發大財

點解又要做非洲人

罪大佬

邊到課金平啲

i know that feel
想追埋隻小文西歪3次

武藏03個寶具靚啲但係套衫02靚啲

泳裝牙榮真是太棒了.....

630,268,018

突爆禮裝互加

04應該著翻02套裝？ 睇個卡面估的

仲要成個禮拜先有白槍抽 點等啊

人人都有
你100lv未

十pack 先得一隻

有無人試大龍娘連射

都係要等

你老婆真棒

病嬌

應為失憶,北齋無事

200石 3大龍娘 1刑部
完了冇5星禮
留下半部抽

MELT呀

睇唔明 佢唔係話自己係宮本伊織咩

應為係阿榮呀

白槍wfc

rich

DLLM,630石都唔中武

你咁有米肯定兩個pool抽齊啦diu

有腹肌

無錢了 求期抽一兩隻算

有難度

北齋有咩事
唔係武藏話自己唔係武藏咩

未回家 想問下pool2會有咩

日燒

沖melt白槍

開圖鑑算

唔中武藏揮手區

已FC
符抽完1+1之後個下10連會彩

痴線 冇錢都可以抽一兩隻 仲要求其 .gun

隻八爪魚識渣雙刀

小剛引退?

一兩隻(黃)

有啲蹦太君既feel

嘩屌拿星 唔講唔覺 正撚到
日燒 腹肌 GGGGGGGG

諗住武藏寶二就算

今年夏活d女好似正過之前

性感良樹，在線發牌

fake news

下年無貨了

你真引退?

而家開始燈定下年泳裝

我從課金中引退

叶狗

bo5未

比我食杯

阿榮真係好靚，史上4星泳裝最靚

點等到26號

小刑呢d是咪叫廢萌 唔係講點兔/噥噥日和個d廢萌難民番
係廢到有d可愛 係男人都想迫害佢

年年夏活都有野抄機戰架啦

龍娘同佢都係

精神+記憶倒退左返去中二時期

兩pack小刑bo2,卡米拉bo1

抽多60石寶二武藏了

白槍自稱最強水着劍豪
仲唔係5星

melt又搶杯又搶埋企鵝王個名

追到真女主了

滿破條大腿有d太幼

肥 料 qp 杯 金狗
全部都準備好

大龍女連唔連發到

比我食杯牙葉狗

定係bad company

仲要兩張綠卡咁撚廢

唉唉叔白貓有冇中野
我用左果邊黎獻祭

虹村哥

未抽 全部game hea玩
香港人依家心情好差

兔女郎裝先係賭場嘅正裝
梅林你條仆街教壊女神呆

最善既魔王

4位新水著入面大蝦娘張靈四最撚正

梅林係紳士(hentai)既典範
豈容你說教壞

技2 對面死咗就充唔到25NP 所以應該唔得

其實今次英靈劍豪對決限4隻係咪要壓住陳官

旁白係梅林
靈衣個CO真係CONSULTANT咁喎

足夠吊打其他角

強度迫害

woz嚟

IWAE

老蘭同高文和議

有無最速攻略

禮裝9擺左
食雞煲去

現充

5 pack
1 武藏
3 刑部
1 大蝦

課金

獅子王真係好似好撚正

佢無講錯喎
賭場梗係配兔女

9pack先寶一，好彩岩岩收到政府4000蚊

之後個pool目標係白槍，希望係4星

cba兔女

慘

劇情黎睇似5星

今年堆機戰gag 應該係晒沖田度

阿刑玩fps game gag,cm 玩f乜乜定pubg

慘

勾起當年抽黑貞既痛

阿榮NP係咪特調左
平A無事, 但寶具個回收率咁差嘅

唔俾你連發

老崔舉手讚成

阿榮1技又係20?

係

甩p,但係抽唔到武藏

葉狗

黑貞10pack寶0事件

除左寶傷 全面俾劍蘭完爆

##pool 2幾時開

巧多新面孔

10pack寶0算乜
睇下懶貓

30 0av 好似係

禾萌新牙

禾刀系

阿榮隻鞋怪怪地

入場要俾錢

十符 0

4pack
1武藏
2小刑
2卡米拉

佢有錢收,我地無

一單+90石無武藏

有矛攻略kb

試下比我殺迫小刑換弓職小刑

縮胸代價

失敗係咪用左特殊升級比牙榮

蕉FD囝 好多位啊
256 780 130

收到風今年開始刷箱有5星肥

紅色了

劇情上講到女神呆最強, 另外2個唔樂觀

你啲身家換左美元未

是咪熊三?

34符300幾石一隻泳裝都冇

慶賀吧，她是集全呆毛力量於一身的王者，此刻她繼承了新呆毛的力量，變身為兔女郎白槍呆形態
其名為.....

沖田4星，感受下泳bu當年嘅感受

一個活動送兩隻角色

寶5都係要換人先連發到

風魔會唔會好似sid咁俾石頭夾死

二池好似吸引D 留石

二池幾時開?

2043 警方佔據西九龍中心天橋

佢老豆成日顏射個女

之前俾左幻文西

打錢到左上角next 個數

我老婆真係好可愛

佢寶具有分戴唔戴泳鏡

咁快攞晒牙榮啲料黎升

爆死

又唔係一定要五星先勁

Sor, 是用chip換

人黎 四號床位個病人未食藥

減5000血

迫害

我覺得不刑

花牌組

年年水著都有呆毛

社長特權

竟然係文西禮

只喜歡大波的呆毛

弓呆果款先完美

好懷念

metoo 槍呆

XX 第一 其他求其其

跌錢愈多愈快推到主線

想等pool2呢個禮拜無禮裝

驚畀人del

牙榮310都60個鈴鐺

星期5先開主線, 我就堆DROP換野先

藍卡冇得連射

葉式撚狗

不要嘗試任何白色三角形以外的組合，會浪費你時間，因為都要全鞭屍

cls 滿突寶石係必需

右下

要換人已經唔想用

有

突然覺得小文西很親民哦

我記得有張圖話佢拆裝會變蘿莉
留pool2了

用個模去計身高,唔計高把腳刀,得13X

阿榮食左咩咁high

我嘅蘿莉感應器收到訊號

精神回到中2時

係咪活動泳裝通病黎，紫色bba有冇呢個問題

無
北齋都講左係阿榮黑歷史再現緊

寶1玩唔玩到武藏SYSTEM

係到講寶1會比人笑 呢到得寶2同寶5

我寶1我驕傲

廢人招fd
382,901,825

小刑移動軍火庫

要換人

btw 白色3角=唔洗鞭屍 可以
換人衫 黎祿 豆爸 c狐 75% np以上禮

武藏靈三對鞋怪怪地

我都寶一

我小文西寶1不知玩得幾happy

冇教點禁有好多組合都連唔到既

想打甩大狂石都咁撚難

要嫁王c狐孔明加突爆寶石

寶5打術唔洗換人

扯左

新手 KEL
ADDED

抱起黎錫

4星相

同樣組合小文西寶1就得 有愛就追啦

個屎忽

所以話突然覺得小文西好親民

姐係雙狐 可以？

樁說弓張月
只限葛飾北齋(Saber)裝備時，自身的寶具威力30%提升 ＋ 自身被擊倒時自身除外我方全
體的寶具威力提升15%(3回合)

陳宮!

大龍娘玩火影呀

打左幾廿場曜日一甩大狂石都無